仆街CCTVB又誤導觀眾，等人以為武漢肺炎係意大利爆發先

話意大利有個皮膚病病人11月尾嘅樣本驗到有武肺核酸
比支那官方通報第一宗武肺為早
冇腦嘅就會俾佢引導到以為意大利係發源地
講咩官方通報喎
不如講埋李文亮係幾時出聲
支那醫學界又係幾時開始出現新SARS「謠言」

如果意大利係發源地會唔會咁遲先大爆發呀
人地日日見面又攬又錫

CCTVB主播冇一個係無辜的

習近平又係幾時知道武漢肺炎存在呢

顛覆國家，煽惑，不誠實使用電腦

支那喉舌真係好撚煩
日日搵有咩地方可以屈做武肺發源地

呢期 意大利 又踩到支那條尾

yes

美國戰線贏到開巷
梗係食住上改寫埋真相啦
意大利食死貓咋

意大利 食死貓啦

俾人屈都唔反擊邊個幫到佢

意大利奶人仔做左契弟好耐啦 隨時認數都唔奇

今日係咁話科興疫苗雖然只有50% 但咩重症效用百分百
想洗腦值得用

識唔識字㗎? 武漢肺炎? 武漢漢漢漢漢漢漢漢漢漢漢worrrrrrrrrrrrrrr 意大利有地方叫武漢咩? 梗係中國既武漢啦, 既然揚州炒飯係源自揚州, 武漢肺炎梗係源自武漢啦, 成班連登仔唔好侵犯中國版權!

由得d廢腦信啦
排隊去打疫苗

咁求奇叫個非洲國家食左佢啦